我重申一次 skt 比人吹大左好撚多

逐條路講
上路 huni 近呢幾場表現 唔講仲以為佢玩緊小丑 各種引笑垃圾play 不如佢轉行玩薩科啦 可以襯番佢自己
Jg 花生仔 各種行街帶逆風
中路 faker 蛇女個隻廢唔想講了 屌都嫌晒精
ad 連後期carry型既英 kog 吉茵呢d都唔識玩 個pool咁細出唔到大場面
sup 垃圾位是但揾個都頂到佢個位唔詳述了

嗯

哦

skt 腦粉不願面對

上中野三件垃圾係到雷尻wolf同bang

岩 中下路應該退役啦
懶死唔走

仲有人玩lol

skt 不嬲唔係季尾賽都派膠

小朋友打機都咁認真，come on james

年年都係咁講,年年skt冠軍

等睇huni 呢條肥鳩冇份打世界賽

我都覺得SKT廢, 係打嬴全場拎個世界冠軍之嘛,就俾人吹到咁大

係囉 又做唔到場場20分鐘完場 打爆哂全部線真係好撚垃圾

還我easyhoon死雷狗faker1lv送頭

但最後又係佢地拎冠軍

唔出花生出blank會勁好多，
花生太個人主義，順風執頭，
逆風送頭，除左靚仔真係冇咩用

仲有人講呢句

agger

Ching你點上銀牌 我S2開始玩 咁多季都銅牌 可唔可以carry我

嘩吖！寵寵並呢，寵寵詩your